天公地道算唔算eason 比人低估得最緊要既歌？？

作詞：黃仲凱
作曲：徐偉賢
編曲：Davy Chan / C.Y.
監製：Davy Chan / C.Y. / Eason Chan

沒有際遇會預告 輪到你才會輪到
你攀不上 高貴的國度
未夠老但努力行快了半步
終於使你被稱作好事之徒

大智慧未有學到 矛盾處才會來到
最終宣判 可笑的噩耗
幻覺破滅了 現實卻使你不知所措
世界 能令你 自動變身被告 Oh...

這一刻 你壞了氣數 置身一片大霧 別期望會搏到
抖一抖 讓有變無 退出這線路 重投你喜好
兜一圈 也未算劫數 抹走這串問號 微笑裡過渡會更好＊

這種天國高攀不到 沒甚麼可以投訴

在哪裡獨個漫舞 流放到誰個懷抱
你總可以 輕快的散步
視野變換了 命運也不是這麼深奧
世界 仍在轉 日後再可上訴 Oh...

這種審判憤慨不到 沒地方給你投訴

偏偏世界 是這種制度
越放膽說 越說越說 你代價便更高
如何突破這四面環抱
你要找的公道 雖說還未碰到 前面有路

轉一轉 你混帳氣數 撥開這片大霧 未來自會看到
抖一抖 換個嗜好 找新的去路 重投你喜好
兜一圈 你未會變老 勇敢些去讓步
在轉角會遇上更好 一生機遇總猜不到(猜不到)

轉一轉 你混帳氣數 撥開這片大霧 能勇退也未算太糟
天空海闊總可找到 為什麼需要煩躁

歌詞屈機到

識貨喎！

幾好聽

聽親都覺得
歌詞好入肉

好多歌 我一隻專輯咁買
但成日唔識既歌就飛
有時唔飛 聽下
就發覺eason好多滄海遺珠

一生機遇總猜不到

真正冷門歌

自己出黎做野之後先識欣賞呢首歌

防不勝防應該大hit至啱

係勁冷門
youtube都無得聽
得人地唱

以為係慢歌，不過詞屈

識野wo
24都好正

萬佛朝宗

個隻碟d歌都好正
人生第一隻碟就係佢

好高質 嗚呀

大碟入面點算冷門